屌你老母返工想快少少返屋企都唔撚得

屌你老母吐露港而家塞撚到仆街
邊撚個陷家產又亂鳩咁揸車呀

放工先啱自膠

好似有車著火